救人既技巧

想提供一個救人既方法
當然好撚多狗既情況係救唔到
但如果敵眾我寡既情況下
係可以高效率救人

繩

係空曠地方
一人拉一邊打橫跑過去
圍住佢跑一圈
佢企原地跟本無得郁
佢郁既就離開被救者
用單手唔會推得開
用雙手就無手制服

進階既有繩網陣
但就難攜帶

敵寡我眾 sor

你up 乜？

敵寡我眾就直接圍上去打柒佢啦

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

好多巴絲唔敢面對面博